На предприятии работает 830 сотрудников. З/п каждого сотрудника 700р в месяц. Бюджет з/п составляет 9 570 000р. Каждый месяц увольняются 5 сотрудников.

1. На сколько хватит запланированного бюджета з/п. (в месяцах)?

2. Сколько сотрудников останется на предприятии по истечению 13 месяцев?

3. Сколько сотрудников нужно оставить на предприятии, что бы с бюджетом в 9 570 000р з/п составляла 1650р в месяц при периоде времени равному ответу п.1 (сотрудники не увольняются)?

4. Предусмотреть поля для изменения всех значений задачи.

Предусмотреть возможность включения/отключения функции ежемесячного увольнения сотрудников (check-box).